18歲仔去完廁所跌倒 昏迷送院不治

凌晨5時許，牛頭角下邨貴輝樓一單位，一名18歲姓陳男子，據知起床去洗手間後返回床邊時跌倒昏迷，家人發現報警，他被送院搶救，惜終告不治，趕到醫院了解的家人得知噩耗後痛哭，警員到場調查，初步沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

係屋企跌一跌就死

可能昏迷先跌到呢
可能有暗病猝死

係咪趕住返工所以跌死

公屋仔 -1

1998 = 2018

家下d 00後……

福氣🎉🎉

撞到頭/扭到頸 又無人即時發現 可以好危險

瞓覺時突然起身起太急有機會會頭暈,跟住 撼到個頭就蒙主寵召